唔怕港豬唔生仔--統計處：本港人口逾740萬 增長率0.4

本港2017年年底的人口臨時數字為740萬9800人，與2016年年底比較，增加32700人，增長率為0.4%。

政府統計處數字顯示，由2016年底至2017年底的人口自然增長為10000人。持單程證來港人數為47000人，同時超過24000人移出香港，令淨遷移人數為22600人。

在2017年年底的總人口中，常住居民佔718萬2600人，流動居民佔22萬7200人。

以為一早有800萬

呢幾年樓價咁癲都可以做到人口有正數增長 ，香港政府好野。